地盤JJ，泥水批盪同鋪瓦仔真係好撚辛苦唔係人做既

真心佩服真男人

辛苦係邊個位

上料，45kg包英坭
長期踎喺度

呢兩範已經唔係地盤最辛苦嘅工種

你講笑呀化

真，泥水真係唔係最辛苦

好人好姐會做地盤

係連登仔先吹到冇野做返去訓

樓上未做過扎鐵 釘板姐，我做左半個月扎鐵跪低左

點睇吊機手

依兩個真係地盤最難頂

大熱天時 4、5個紮鐵佬膊頭托住條y40
托完仲要頂住猛太陽紮樓面 花籃鐵
咪話佢紮 齋企係度都頂唔順 又焗又熱

重有花籃位因為凹入去
多數無風會比出面熱
而且地下有水蒸發同哂到熱辣辣嘅鐵一齊
成個大蒸籠一樣

人工包埋

釘板冇工開，想試下做泥水

係辛苦 不過唔係最撚辛苦個隻

包埋問候伯母

加油啊師兄，香港未來靠你們

唔駛讀書都咁高人工，畀office你坐啦好無

石屎佬
上下夾攻，d 屎都5 60度

搭棚佬
熱到仆街曬到仆街高到仆街

鬼叫你唔讀書